%@Titre: Solidarité
%@Auteur: Nathalie Lespinasse\par
\begin{myenumerate}
  \item Isabelle a 200~\si{\EuRo} dans sa tirelire. Elle décide de faire don de 30~\si{\EuRo} au Téléthon. Quel pourcentage du montant de sa tirelire représente ce don ?
  \item Charles a 250~\si{\EuRo} dans sa tirelire. Il donne 35~\si{\EuRo} au Téléthon. Charles a-t-il fait un plus gros effort de générosité qu'Isabelle ?
\end{myenumerate}